新手砌高達，邊隻好？

邊個類型，見有分HGMGPG呢D

搵隻 $150 樓下既 RG 練下先，HG 係平，但太柒，淨素組你會想掉左佢。

新手買隻PG 鍍金UNICORN練下先

新手砌rg應該會冇晒心機

玩開bb
然後轉mg
未玩過pg
如果有錢會考慮

HG 真係好難整得靚
我都係砌rg 之後mg 靚好多

新個批HG幾靚

直接mg啦 rg砌到眼盲

mg紅迷

HG revive RX78
平靚正

買隻平bb 練下先 再轉mg

閣下應該十年無掂過Hg

00開始見得人
近兩年新果批可以叫型

而家HG真係平靚正

買隻平bb 買齊工具 練左基本功先

咗

加多兩三十都hg啦
Bb練上色架

不能同意更多

下
又平又有遮蓋又有邊刷喎

00係要第二季啲先開始叫見得人
第一季仲係慘不忍睹(啲模型)

新手試吓呢隻先，之後其他都會易啲上手

第一季係武裝慳皮姐
同埋堆敵機

搵孤兒仔啲1/100玩住先啦
又型又正
除左巴力